飛緊可唔可以airdrop嘢？

近排會返香港，見到發生咁多事又唔係好幫到手
所以諗緊係飛機同機場到airdrop香港啲嘢出去得唔得

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

意見書:

應該可以，聽講空姐/空少都係用airdrop share工作上既野

可以